有幾多人肯幫條女綁鞋帶

岩岩同女朋友食完早餐
佢今日著連身短裙仔波鞋
行出餐廳佢想綁鞋帶
我驚佢走光於是主動佢綁
聽到有把勁西既女人聲講左句：挑！死港女！
我即刻抬頭望啦，屌靜係望到三七面帶左口罩都知佢醜
啲頭髮又旱，瘦到得排骨，應該三十頭
好想大聲同佢講：臭西你呢世都唔會有男人幫你綁鞋帶嫁喇，過主啦

事後女朋友有些少唔開心
問我係咪真係好港女
其實我想講 有時見到自己條女著得易走光
唔想佢比人睇蝕 幫佢綁一綁鞋帶真係冇咩問題
當然你話條女老奉要你綁係另一回事
我女朋友都從來唔會要求我咁做
我就覺得自己咁做冇咩大不了

係我on9縱港女定係點
其實多唔多人會咁做

會
唔會

你自己幫自己綁鞋帶咋掛

怕咩走光

認真嫁屌你

我有時叫條女幫我綁

樓豬廢物

女朋友都會幫我綁

冇嘢 你怕女朋友走光所以肯幫佢痞低綁鞋帶 其實咁樣好sweet好體貼

正確

烏低實露底

唔知點解笑左

咪露囉怕咩

樓豬好廢
好想講 姐係冇講
然後上黎開post

見到你個名明左

面壁綁咪唔怕走光

無既，要睇哂成段關係，單一件事好閒。

面唔到 係街邊
屁股唔露就心口露

就算佢唔叫 我都會主動幫佢綁

我認

啲垃圾係咁，唔使理佢地
我都試過幫女朋友綁鞋帶
佢仲尷尬過我

男朋友會
都係驚我走光

我幫佢綁,佢幫我綁

屌巴打識野
我條女都係咁
怕怕醜醜咁話唔該哂 得嫁喇
想我快手啲唔想比人望住
好正

噉先興奮

好想大聲同佢講
咁你最後有無講出口

我幫佢綁,佢幫我含

冇
好驚比個潑婦屌番轉頭

公眾地方唔係幾鍾意
利申 絲
行為本身冇問題 同埋你話係因為驚佢走光而幫佢綁 成件事係幾窩心
但見到嘅人唔知會覺得好做作好懶係浪漫
咁咪令自己都覺得kamkam地

同我一樣
佢叫我嗱嗱臨綁完唔好慢慢黎
費事俾人話佢港女

利申：佢同我用同一個Account，佢依家應該見到你回覆

好正呀
越係咁越越想慢慢黎

條女覺得唔好意思既話咪拉佢入殘廁口爆

好想幫靚女瘋狂綁鞋帶

另類快感黎

懷疑負評既人冇女朋友

咁露d肉出黎益下街坊啦

我幫佢含，佢幫我含

條仔平時會幫我綁，怕我短褲走光

好warm
男朋友會話企喺後面幫我遮住走光
不過印象中都問過一次 但拒絕咗
男兒膝下有黃金

奴隸

開post條友影撚衰晒啲男人

唔駛理啦
同葉劉一樣 食咗葡萄

著得短裙都預左啦

好想大聲同佢講

着懶佬鞋唔駛綁鞋帶

有幫條女綁鞋帶
條女攰比佢坐係我身上
幫佢買M巾 洗內衣褲
你唔係咁都做唔到呀

見到有人幫條女綁會

利申：會幫

醜極怪極瘦極都有兩粒黑色乾釘，問題係係你敢唔敢睇。

著裙實有好多唔方便
少見先覺得出奇姐
當知道幫人背後原因 其實只係一件好普通嘅事

呢頭話好想同佢講乜乜乜，轉頭上連登開Po

正死廢柴。

勇士

無仔咪唔著得綁鞋帶既鞋

廢

條女俾人咁樣踩到心口都唔串番佢一句

Being weak is a choice.

互扎棍互含

垃圾

樓豬幻愛？

有幾多女肯幫條仔綁鞋帶

樓主醒下，其實係你自己同自己綁

靚女ok，豬西就躝

明白樓主既細心不過係條街到咁做真係要d勇氣，女仔都會驚俾人望住話係港女
下次你驚佢走光可以試下直接企係佢前面幫佢遮住or叫佢面向牆咁綁？

未必然，睇環境同需要

諗起呢個故事

觀感問題 你做嘅野仲核突過啲幫女攞手袋啲仔

理得條八婆講咩，
錫自己女朋友有乜問題

好難講,要拉寬個畫面嚟睇

有手有腳點解唔自己綁 公眾地方表演比人睇好撚柒

on9 有打底褲架喎

上次佢搵我扑野 我都見到佢有打底既

一開門男朋友都會怕我走光幫我綁，sweet的
但佢依家進化到唔俾我著d易走光嘅衫，
我依家甩鞋帶可以自己綁了

佢成日幫我jj綁帶

一定唔會手袋唔會幫佢拎

會

真男人

下 我叫條女幫我綁架喎
走光？ 露下底姐 著到條裙咁短就係想人望架啦講真

傻仔
好快被帽

佢叫就唔得
我自己主動就得

禾刀想

好man

著短裙幫佢綁都好正常姐
不過男人老狗著咩短裙

靚女幫佢綁完奶乾淨埋對鞋都仲得呀

綁過最後咪又係分手

綁鞋帶，順便奶埋腳。

有咩問題？
大家平等咁睇都係幫對方做野姐

如果條女寧願走光都幫我挷 先係一個合格嘅女朋友

利申 冇女

幫個女綁鞋帶

最鍾意搶晒佢啲背囊同袋嚟揹等人覺得佢係港女

肯又點 咪又係分左

問有幾多條女
肯幫自己含好過？
問埋啲無關痛癢嘅鞋帶問題
唔識綁買冇帶鞋囉

Sweet 到

男朋友冇試過, 著短裙都由我自己踎低綁

你都係想仰望你女朋友裙底啫

人哋點諗關你鬼事
但條女走光到時要嬲嗰個就係你

無咁嘅必要

可以幫佢襠住走光 自己綁翻

女朋友俾人串，好嬲好嬲，又唔敢正面屌人，上連登開po當屌咗先，人哋見到個po一定會覺得好後悔
條女有你呢啲垃圾淆底死毒撚真係三生有幸，最需要你出面嘅時候，選擇去連登開屌，仲要唔知醜
樓主好波，字裏行間都覺得樓主係個狠角色
下次條女俾人當面屌果陣記住回避，縮埋一二邊諗下連登個po要點打仲好

你隻手着衫又着鞋

其實我覺得可以唔駛做咁多呢d野
當然個女仔識諗唔會當你老馮係好事
但唔好帶咗個風氣出黎，港女點解突別要人服侍就係太多人做太多呢d野先會咁

條女會幫我綁

有時男朋友都會幫我綁
但我會踩高少少隻腳 等佢彎腰綁都得唔洗跪咁多人望

會，有污糟仲會幫手奶乾淨

吃不到的葡萄 綁鞋帶可以錫埋大髀幾有情趣～ 我德國前男友都好樂意幫我綁過，綁完仲笑添

有咩問題

有次綁完自己
男朋友伸隻腳埋我塊面到
話 唔該吖順便

我最後有幫嘅 不過下次我都會咁做

咁多人會 唔撚係掛

係你之前都俾我睇蝕曬啦
利申 冇野睇

幫手事小 驚條女走光事大

樓主下次大聲屌鳩個八婆啦
啲閪婆咁多年冇人屌，就睇唔過眼人地咁恩愛

會，但佢都會幫我

屌你老母唔走光我地睇咩啊

睇完個post先發覺
拍咗5年拖
女朋友係未試過甩鞋帶

用唔著嘅手可以捐俾人

會，有時排隊排到攰會爬落地俾佢當凳坐

少少野都做唔到一d 都唔gentleman lo

向住牆綁啦
一係入廁所綁嘛

Btw, 樓主對女朋友真好

唔會 我自己有手有腳

放心啦我會
我女朋友就係冧我唔會一時之氣當街做啲柒野
大街大行屌啲潑婦我真係做唔出
下次會再見到我上黎屌嫁喇

唔明啲人點解要專登咁大聲講出口
心入面睇唔過眼咪算
講出口話人好冇家教
所以呢種女人冇人屌係正常

笑左情趣黎 下次試下搵機會幫佢

認同

你既動機係你想展示你Gentlemen，會保護自己既女人，但係你屌人臭西又唔係咁Gentlemen。

下次，你可以試下走埋個女人道，幫埋佢綁鞋帶，再細細聲同佢講，「你都係死港女，但係唔會再有另一個人幫你綁鞋帶」，轉身走人，唔好俾機會佢有反應

除左自己條女 唔會幫其他女人綁鞋帶
我話既就算係石原我都唔會綁
除非佢係我條女

靚女應該著唔洗綁鞋帶嘅鞋

因為佢覺得，佢冇嘅野其他人都唔可以有
所以先會大大聲講出嚟，破壞你地嘅好心情，破壞你地嘅關係
有啲人就係咁仆街

踎低咪唔會露點解要烏低

踎低點唔會露

遇到好女仔 自然就會想縱

奇撚怪心理黎

樓主智障 唔好怪佢

樓主大錯特錯

我認有時想借呢啲位黎氹佢

你地應該檢討下點解自己同條女綁鞋帶個結會鬆

點錯法

港男真係好廢

真係冇諗過問
因為同親條條女都肯幫我含雪雪聲好滋味

對女朋友gentlemen但又唔係做狗咁
女朋友就會追住黎含

一路綁一路奶腳

我幫完條女綁佢會主動跪低幫我含返撚

正常應該都會啦 由其老婆大肚個陣 有時佢自己甩咗都唔知 一定會幫

不愧係Gay界四天王

呢種先係真男人

人地大大聲當面串你
你就ON99上連登打字

利申:a0毒撚 淨係細個老母陀細佬個陣幫老母幫

好sweet呀
不過以後真係想解決呢個情況既話
搵個有得坐既位比佢坐低綁都得架喇 佢烏前d個身 腳唔好抬太多都唔會走光
再唔係冇得坐 佢半跪好快咁綁 你企佢後面幫佢擋一擋都ok

咪係 著短裙都會為左走光俾人望姐

正常唔會

你女朋友走光最多都係露條j出黎姐，怕咩

順便一路綁一路含

伯母實好窩心

諗住同潑婦冇野好拗
女朋友都係音聲細氣果啲人
我認我唔會當面同個八婆開拖嫁
反駁都會睇情形既
呢種情況下我就唔會回個八婆嘴了
乜真係咁難明咩

定又係我太認真覆

條女個樣尷尷尬尬好正

借啲意裝下裙底

作為女仔 其實件事幾窩心
不過我平時都唔比男朋友咁做
因為就係最怕比人覺得係死港女

利申: 男朋友拎住好多野既話 我都會主動幫佢綁鞋帶

你自願綁同佢迫你綁又兩回事嚟嘅 佢唔方便你又自願幫佢綁無乜所謂

不過我自己又其實唔怕佢俾人睇蝕 俾人望吓又唔會少忽肉 反而有種自豪感

都係被逼既話我真係唔會

如果普通朋友呢

如果女朋友著緊短裙就幫佢綁下啦

其實同女仔面向同一個方向
姐係好似幫自己綁鞋帶咁綁就唔會咁尷尬

我唔會 追緊都唔會

難就位啲咁解

Ff
你根本冇女

有需要咪幫對方綁囉
我老豆大肥佬 我呀媽次次都幫佢綁啦

而家屎忽任睇嘅年代點解仲要驚走光

如果未一齊就要你綁
姐係一係比Signal你 一係公主病
自己衡量下

廢柴就係你呢種
好想大聲 但收埋唔敢講 記低佢 返屋企上連登講

拎你屎忽出黎 （我冇興趣）

多謝你留言屌我廢

可以順便向上望睇吓易唔易走光

其實著得咁暴露又點解要怕走光？

普通朋友會似係你自己想睇佢走光

冇女朋友 講經

影衰哂我地啲男人

同幫女朋友拎手袋一樣
自己成個女人咁仲諗藉口話自己好有風度

幫埋條女含都無問題

綁咪綁囉
佢喺屋企又含又奶我又話你知咩

幫到咪幫囉
根本兩個人拍拖唔洗咁需要在乎人哋嘅眼光
人無辦法乎合所有人嘅期望

岩你老母

岩聽

唔好影衰香港嘅男人

好想幫d靚腳妹妹綁鞋帶

係

感覺樓主真係幾廢，以幫人綁鞋帶為榮，都算當你 sweet啦，講到咁好，但連為條女出聲，捍衛佢形象都唔敢

Anyway，明知條女著到咁，就一係叫佢唔好著有鞋帶嘅鞋，或者鞋帶綁完蝴蝶結再加多個生結咪得點講都可以輕易避免呢件咁「引以自豪」嘅事

結論： 樓主 無恥可嘉，但欠智勇，有待改進。

拎手袋就真係唔撚得
綁鞋帶試過 佢哭能左

唔好話綁鞋帶呀，奶閪都得

忍唔住講句連條鞋帶都綁唔好 尷唔尷尬

冇問題，其實好sweet

我正皮都冇女啦

都無話縱嘅 你都係見條女著裙 驚佢走光先幫佢綁啫 你又唔係下下都幫佢綁 佢著褲都幫就真係縱啦 不過而家啲女好多都著晒打底褲 可能你條女都有著

自動自覺企佢後面遮住同扶住 佢自己綁

其實係可以唔走光自己綁到，小心d夾埋腳 就一就個角度

除非你條裙短到上底褲啦

樓主 你做壞規矩喎

香港就係多得樓主呢類垃圾
搞到香港越黎越多港女

希望你全家女性比人強姦 出街都係為左比人強姦啫

自己喺街咁點呀

真係鍾意你條女唔會俾你係條街到幫佢綁
我係指係條街到 私下點都得

so? 自己係街著短裙就係為左走光俾人望？ on9仔講野成個比卡超咁

死港女

短裙又會露，心口又會露

有幾多條女真係會比你幫佢綁鞋帶
唔要面嫁咩？

綁就不了 除還可以
利申 腳膠

順便睇下佢著咩底褲

太陽的xx

幫佢奶腳都得
利申腳膠

整呢幅圖出黎嗰個人真係天才黎

最緊要係唔好老馮
幫唔係問題 但你要知我對你好先幫

咁著短裙搏咩？

呢啲先係真男人

靚囉關你撚事咩 著出街約左人 條裙係著比自己鐘意個個人睇 唔係比你地班on9睇架
咁撚唔尊重 老實講希望你地第日識到女朋友都無好收場

我同佢會互幫綁 佢話好sweet 喎
利申: 已是ex

樓豬係咪嗰啲出街會全程幫女人拎手袋嗰種男人？

我唔敢面壁綁條街人多又逼，我驚後面有人唔小心撞到我，我成個頭撼落埲牆到

不嬲都會 廢事條女走光 但我唔會跪係到 條女會自動自覺舉高小小隻腳 微彎身就綁到

如果我比條路人臭閪閒言閒語一定串鳩佢老姑婆無人錫 快啲返屋企捽碟唔好出黎獻世

大袋真係重咪會拎
不過從來都係我主動

起底又男又女
你自己幫自己綁啦

右上角連登仔

千幾正評 港男=廢男既代名詞
我真係未見過白人/黑人會大眾之下脆去綁女人鞋帶 仲要以恥為榮
廢男可唔可以學識尊重一下自己

我唔知點解，綁親鞋帶都好易甩
老公次次出門口主動幫我綁
平時都好錫我，我亦好聽佢話
有無尊嚴，係睇咩人做
無自信男人做咩都覺得挑戰佢尊嚴，同支那一樣

如果佢大左肚/整親腳/腰嘅會幫佢

冇錯 有時會踩住廢男既頭 然後叫佢伸手上黎綁
好gentlemen好平等的 無問題

我諗諗下我同男朋友一齊之後我都冇甩過
所以係未體驗過個情景

佢冇著底褲定點？
可以點走光？

有人覺得我綁鞋帶柒 但我自己就覺得男人老狗同陌生女人係街嘈仲柒 仲Mk
為條女出聲呢啲 因為我了解我女朋友都唔會想我咁樣同人嘈
同埋女朋友點著都係佢自由 佢想著靚啲比我睇又冇錯
行街食茶記著波鞋都好正常
著平底鞋佢會刮損隻腳
另外唔通佢著咩衫襯咩鞋都要管咩
咁都管就真係柒喇
同埋邊有人著有鞋帶既人會諗咁多嫁
係就成世都唔會甩鞋帶啦
你不如話拎膠水痴住？
你話我自豪其實我都認
錫條女為佢著想佢又性格好有咩好唔自豪
唔通日日上黎屌女人係臭雞係港女但晚晚都想屌佢地心目中既臭雞先拎黎威咩

唔洗理每一隻對住你吠嘅狗

唔會
男兒膝下有黃金

well say

痴撚線咁多連登仔覺得可以接受?

所以港女根本香港自己男仔造成
跟住就話9人港女
其實自己有份都get唔到

唔幫條女綁鞋帶就係仇女用下腦先啦喂
港男就黎變成廢男既代名詞
我就未見過白人/黑人會跪低幫女人綁鞋帶嘞
識尊重自己既人又點會咁做

我成日幫唔係女朋友嘅女仔friend綁鞋帶

yes
叫個男既單膝跪
然後踩隻腳上去佢另一個膝頭叫佢幫你綁

諗起都扯扯地...

琴日見到望落四張幾嘢嘅老豆幫望落11,12歲嘅女綁鞋帶
個女仲要係到咁電話當無事發生咁
痴撚線

好想幫靚女綁
可以乘機近距離掂靚女隻腳

樓豬唔同的，佢係自願同自豪嘅，好gentlemen，唔好將佢同被迫嘅港男廢柴相提並論，樓豬唔同層次的

要男朋友幫我綁鞋帶個畫面好老尷
仲好撚港女
自己冇手嘅咩
你去試bra唔見你帶埋條仔入去叫佢幫你扣?

利申:
好少著裙
所以唔會叫男朋友幫我綁
姣西先鐘意著短裙

幫女朋女綁鞋帶
明明就係一件好sweet既事

指住你黎笑

兩者都係結果一樣
有咩唔同層次?

個女仔負返d責任又要比你笑?

樓主好男人

其實都sweet

親戚啲細路都係咁
而家啲小朋友有工人姐姐湊
有個去到中學先識綁鞋帶 細啲嘅三年班都仲要姐姐沖涼

真

其實佢笑尻緊我廢 唔係真係講唔同層次

老鳳就唔得

諗到個完美解決方法
樓主下次帶件外套出街囡囡綁鞋帶果時幫佢擋住
有風度得黎又不失霸氣

其實ok的 但個feel真係幾廢 我完全接受唔到自己咁做

著到咁撚露，自己出街又點算啊

男人老狗踎係條女面前

原本笑你膠，點知真智障唔知以為綁多個生結係叫你讀十個PhD 仲要用埋戇鳩比喻 用膠水黐綁鞋帶 解鞋帶可以調整鬆緊，你黐膠水得，你咪黐囉我係你，而家就搵窿捐算啦

仲未計開頭果兩段前言不對後語唔好介意，你中學畢業未？

如果你玩膠嘅話， 咁 thanks for sharingyou make my day

有好野益下個人 渣既

個老豆肥肥地 烏低身好辛苦咁
個女仲要好似當無事咁 勁不孝
周圍啲人個個都咁望住個女
我細個都有工人姐姐 但係我父母都唔會俾工人姐姐幫我沖涼刷牙綁鞋帶

冇女

幫條女奶閪都得啦,綁鞋帶算得d咩?

連登難得高質回覆

華人普遍冇獨立自主既意識就係咁樣養成
陰公 唔知仲有冇得救

所以點解香港咁多港女 其實都係班港男做壞哂個市 其他女見到一個男仔幫女朋友綁鞋帶 就會要求自己個個都要做 久而久之全香港都覺得咁係正常
成日怨港女呢樣個樣 十四巴港女都係你班港男寵岀黎 繼續跪港女啦柒頭港男

好sweet
有一任ex都試過幫我係溜冰場綁鞋帶
好記得

想頒返個獎比你

其實走光咪走光，俾人望下又唔會蝕抵，驚咪着打底褲

得喇得喇

幫手綁bra帶得唔得

想咪做，唔想咪唔做

你咁做好體貼

唔知點解感覺佢兩個係唔識

係場內溜溜下甩左佢先幫我綁
佢溜得勁但我係唔太識溜
應該係怕我仆係到先幫我綁
而且唔係我要求

樓豬你都係唔好理呢到啲毒撚
個個都好酸

上網大大聲 現實就鵪鶉咁
比撚曬藉口自己唔去做
當下女朋友比人侮辱就粒聲唔出
上到黎就聲大夾惡 冇撚用

綁鞋帶不了 奶腳趾ok

我有時叫條女幫我綁起佢自己

依句真 每個港女背後都有一堆垃圾港男支撐

你條女幾好砌

咪係
要男朋友幫又話人港女
自己做返又要笑人
港男真難服侍

抹左話你知

加油呀 越講越多人睇到我呢個post

樓主喺連登開呢啲話題
只會變咗毒撚仇女狂歡Po

所以毒撚係毒撚
你就有女朋友
錫女朋友有咩問題

唔使客氣用咁多時間屌我中學未畢業
覺得你好有愛心又有耐性

原來冇講
睇漏咗個想字

呢句真，大肚果陣，根本連襪都著唔到咁

咁大肚呢d一定會幫既

懶sweet

搵個無乜人既靠牆邊
個人企係另一邊有機會走光既位遮住就係啦

係街到咁做好嘔心 但唔會阻止/出聲/欣賞等
因為唔關我事

但同樣地覺得條肥西講出聲仲無品

岩 去美國幾年都未見過鬼佬會咁
所以港女咁串就係一班廢柴港男養出來
仲有個d 幫條女咩手袋

得啦知你勁啦鵪鶉仔

好男人 錫 女人

又唔係女方點條仔去做

唔洗理d 8婆葡萄

振夫綱 真男人

朝早綁鞋帶 深夜綁龜甲

唔好將「港女」呢個名當粗口咁用啦

其實個中女會咁講咪又係多得連登仔日踩夜踩港女

唔識用自己隻閪手去綁?

寓言嚟
抬驢入城

港男係廢啲無計

政府就係咁，點做都有人屌

韓仔咁大男人都會幫條女綁啦

我bb會幫我著埋襪

建議分手

幫咪幫囉，唔使睇人眼色啦，係得冇女嘅連登仔咁妒忌

唔係一定要「屌」既
有樣野叫 smart comeback
幫女朋友出頭唔一定要大聲夾惡講粗口

曾經有個男朋友為我當街踎底綁鞋帶，我個刻好尷尬，但甜在心頭

可以幫佢綁
但唔介意佢走光

調番轉

嬲撚到

綁完眼尾唔哨佢留低一句
垃圾

我幫你條女綁

會 基本野黎
重點係唔係女方主動要求 點會叫港女
但首先會要求唔好著d咁易走光既衣著

你同你女朋友明白就得
好多無謂人只睇到表面野，條八婆知閪咩， 你女友開心先岩，有一個好細心的另一半

基本野添呀
大佬呀
大把野可以sweet 例如送佢返屋企
但可唔可以唔好呢d當條女殘廢的行為係sweet呀
佢又唔係大肚又盛
就算你無咁諗 個結果都一樣架

我會
多數係佢着短褲或短裙嘅時候
反而女朋友有時會拒絕我

咁好正常
細過返過溜冰班
Miss都會幫小朋友綁鞋帶
佢綁到好實 每次都大力拉完先繼續綁下一層 最後綁完蝴蝶結會勾住啲再打多個蝴蝶結先完成
出到去如果俾佢發現鬆咗佢都會即刻痞低綁
所以我諗綁唔好真係有危險

唔可以痞低綁?
btw 呢d 加分嘢成本低效益大

低胸露波?

我男朋友同佢白人朋友都會喎
平時緊係自己綁返 做咩要人幫 幼稚園咩
如果個女仔整親腳 著短裙 肚痛 唔方便情況下 幫手綁下有咩問題

鞋帶不了，幫佢綁開bra帶

其實佢有幫過我
果次幫佢搬屋搬緊野甩鞋帶佢幫我綁

係指住佢黎笑佢果句姣西先著短裙

好sweet

有幾尷尬？
鞋帶綁完永遠都唔會甩？

綁兩個結

竟然頭幾個reply 都可以見到正常嘅comment

不了
靚女唔會綁到咁柒

笑左

有時著短裙 條仔都唔會幫

你條女 你第時個女 比人強姦都係應份

我唔會有女

我現時自己綁鞋帶

唔走光，我地睇d咩呀

如果唔係次次都要既
佢又有D原因,例如攞住野無手
又無咩問題既

唔得啦屌 好撚怪 唔make sense
痴漢係咪

影pre weeding 個陣，著住件婚紗根本烏低唔到綁。

我男友二話不說幫我綁

超sweet

好CRINGE 同埋有幾易走光？ 平時eye level 點睇到

振夫綱

我都好記得
試過着短裙 對鞋個扣甩左
我諗緊點算好時
男友就彎身幫我扣返
嗰下我有d尷尬 驚俾人見到
有兩個女仔經過 其中一個女仔一到行一到話 嫁得過啦
尷尬得黎又覺得好sweet 幾想答佢話係呀

香港男人真係廢物之中既廢物

想睇樓主女朋友條底褲

我另一半會自動幫我綁鞋帶
話左我可以自己綁佢都係要幫我綁

男朋友唔俾著短裙=自己綁鞋帶

自願咪ok 囉, 你咁做都係鍚佢啫, 佢又唔係老鳯要你咁做, 情趣黎, 外人唔會明

樓豬有冇偷望2眼

我男友肯幫我

會 因為佢真係唔識綁 得做運動會著波鞋而十世都唔跑一次
所以佢依家全部著唔洗綁帶既

十世冇著過有鞋帶既鞋
連波鞋都係好難會甩果啲/魔術貼

搞笑樓主，咁如果佢同其他fd出去
叫佢當時d fd幫佢綁？

0分重作

我覺得露底唔算走光,平時D女出街條裙/條褲短到見底褲

啲連登仔冇拖拍酸啫 喺女仔角度係真男人

男朋友次次都幫我綁
明明條街好多人 叫佢唔洗
佢都係要幫我綁
出街甩咗鞋帶係要唔比佢知先可以自己綁
雖然好貼心 但好驚佢比人笑

鍾意女女幫我綁鞋帶

利申，有次去GU試鞋，女女幫我綁鞋帶，覺得感覺好温暖